[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game [27] 繼續做25仔

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計3年、由IOS/AN版計1年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩都暫時仲有3周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！

Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最將主力武器為4星或以上。
武器推薦參考： (殘體慎入)

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

今次等我出返少少力啦

準備執gip

開會完出黎你已經開左post
Thanks.

明明舊post未爆我仲以為冇人想開post所以冇人回

我都唔知原來開左新

玩得開心d

唔該巴打

聽日大維護
資料如圖所示

真係又新城
今次係弓無得錯啦掛

好似幾正

x2
不過都係等白帝城 雖然仲差90粒千狐

睇下能力換佢定換聚落第

ダノター

紅髮無石喇屌

250珠 11石
2樣都差d

今次都係safe

新post 留名，岩岩先有時間清晒上禮拜啲活動

辛苦啦

做得咁辛苦，抽返一兩pack慰勞下自己先啦

佢係肝緊艦c活動

我對弓既囡囡特別鍾意

有d期待新城既特技同計略會係咩

一陣出到黎唔係弓城就好笑

咁都唔係弓真係無野講啦
上次有把槍但係盾城都要拎武器又吹佢唔漲
今次一手弓一手箭 咁都仲拎到其他野打人既
真係無野好講

許昌果次真係O晒咀

見唔見到個4舊野 唔好意思 今次都係盾

拳城

應該係槍城 拎支箭插人

杖城
魔弓

一陣9半開始維護到3點
iOS玩家要有心理準備可能又delay

何只心理，體都已經清晒準備長期作戰

呢樣我反而唔太擔心

又唔好清晒，留力打新關

係
爆體都無所謂

最後2場2粒4星鋼
求籤又送多粒

AN機已更新

iOS都有

期間限定set
又吸金

呢張清楚d

今次咁快手

其實上兩三次都無事

唔知又會出咩呃錢pack

如果可以拎到勁既盾城我就課

對 ios 印象太差

新post留名，等陣又做25仔

果兩次真係太過份

祝大家好運

lau ming

哪有石

搖撚準備

乜都唔理25左先
準備爆死儲非洲珠

狗衝

火箭

9800 自選7星

點算好....
好想課

又有自選7星卷 shit

係自選咩？

係啊 符黎 唔係石

好想all in

已課 立即換聚落第

忍手忍到6月1先
今個月爆左quota

6星換咩好

又呃錢

真武神降臨

武神超難重要限山屬
我最廢就係山

未有時間睇
係今期既活動？

我諗大部份人都係
最勁果d集中係出晒係 平山 同 平

6星唔諗咁多啦 睇jj做人

係咪全新既野黎？
新個5星隻拳好似幾勁

前田利家 出多一關 有五星施設 放工同佢死過

唉屌 未出發先興奮 我去死幾次先

かわいいいいい

限山屬真係唔知點打
奶媽都無得出

你有立花山

有10隊

其實之後係咪會出多過一隊？

雙彩又多兩隻改造素材。

應該唔會啦，限左出場人次咁就焗住你要用勁人

25仔中repeat 7星

鹹魚巴真係歐到無朋友，平時係咪成日幫人做善事

我feel到我唔係好夠LV
卡美洛又未改 唔夠攻

新弓值唔值得換

善事？用左手幫自己條巨龍做下義工，算唔算善事？
其實得城娘先係咁，隨離壽飛都唔知幾耐無中過3星。FGO自從櫻個event之後到依家連4星英靈都未中過

一隻山屬7星都冇

我都係，最勁嘅山屬已經係劉備，仲有一隻無乜點練過嘅立花山

same here

開始get到點打, 弓要換位射飛船

出彩見聚樂即時扯左

聚樂城 扯火

一陣試下鐵三角加3隻山城夠唔夠打先

次次去到第三round輸 真係唔夠lv

個個已經係度挑戰
我仲扮緊工

我都有一隻

當我以為第5rd都無出事 應該過到既時候
第5rd d敵人多到絕望

我放棄啦屌 等人出片
轉打新活動先

我隊伍

睇黎超人巴放棄戰功

山屬弓 不了

全山得EXP姐 唔要無所謂

我等炒埋片都唔得先放棄

3周後長期5星 已經唔記得第幾次

今次無男人既可以課返隻返黎

岩岩見到有抄片 不過7星都過百LV+佢用安土 我無

嗰條仲要冇解山城戰功
冇咩參考價值

全山我諗無咩人解到
奶已經係個問題 立花山同其他差太遠

照正路係要雙奶
宜家試緊一隻立花山先
唔得就全隊拉上110再試

咁我換正常隊打算

溫暖人心

主AC就黎廢過分身

扯啦

我見到了 個堆野痴撚左線

六星。 感動

重想用全隊山打真係好天真

正啊呢隻

2金
又出7星卷

課

打到boss 殺埋第1段

第2段普攻係map炮
即刻滅團

今次boss會變兩次身?

咁係咪要帶睡美人 一變就封9佢

爆死 中新野

係抽定自選？

睇落係自選
等課左既巴打confirm

自選，應該去到龍宮

6月1 我即課

抽安土

恭喜

超難係咪真係超難？

屌

平時230石加隻7星
今次125石加自選7星加6星10連
是咪差唔多?
改築好似多一隻

平時隻7星唔係自選？

上次咪7星石

為咗打呢次武神 決定忍痛食咗我老婆

～緊急メンテナンスのお知らせ～
2019年5月28日(火)20:00より、緊急メンテナンスを行います。
開始5分前を目処にゲームを閉じていただけますようお願い申し上げます。

詳細はお知らせをご確認ください。

7點緊急維修？

係
所以就話自選既價值高d

係
唔會係難得濟降低難度啊嘛。。
千奇唔好 我重未過

你本身125左

做乜鳩

我仲未打武神
啱啱先打晒緊急

頂岩岩番到屋企想課都唔得

唔知係咩事呢

+1
我啱啱先升好隊野

第3個回覆？

重覆下話?

一食完就維ser

懲罰你唔留老婆

隻Game話就話養生
但最少星期二真係有d好玩既更新
唔會悶

發達囉

好撚想課

IOS 課金係唔係直接信用卡就得
有冇話要轉區嗰類野

我都係，就黎忍唔住，今post標題仲係我自己出

好勁？

好耐無中過7星啦

升左不後悔系列

用得過

【実施内容】
・「真・武神降臨！前田利家 -超難-」の特別戦功3の対象に
正しくは「山/水」の城娘も含まれる想定の所、
対象に含まれていなかった不具合の修正

變山或者水都得

課 全部課哂

課1個7星+2個6星就有4隻羅紗改一
啱啱好可以突滿一個老婆

無安土好難打真武神
3肥仔個位 要1打多 但打完肥仔又會有飛船
飛船得符弓杖先殺到

放隻鈴係到到佢郁已經扣成半血

有次去到boss又比兵仔玩死
已經搵定新天鵝頂boss, 點知兵仔衝先變左新天鵝堡卡左兵仔 卡唔到boss

偏偏響巴呢個時候要肝艦C
玩唔到

咁易打好多了
有大把水歌舞

武神已完

肥仔唔係問題 之後幾隻飛船先係

用指月吹走兵仔先
？

有龍宮就好
冬野囡囡全部都高汁

跟唔到.....

用小鄧打？

而家變山/水 又要成隊野執過

要安土/聚樂 我2隻都無

有水屬早知7星唔揀新天鵝堡啦
我要聖米歇爾啊

我都無

唔知仲要整幾耐

新天鵝堡正唷

賠石不可避

仲諗住今晚打下武神
依家又無得玩...
真係

咁又係
新天鵝係好J啲

死左SER? 冇追PO

聖米歇爾都正唷

無得玩
J住PV先啦

Main緊

緊急維護

仲以為拍到好似AV宣傳個段

今期新7星係 千早城
昨晚見到PTT果邊已經講緊
日本三大戰神之一既 楠木正成
本身對佢既認識係零
上Wiki 睇完先叫做有少少了解
見到佢臨死之前講果句『七生報國』
就諗返起 三島由紀夫

黑歷史

隻新5星鈴城都幾正

下次再換

main 完
入得

緊急メンテナンス完了のお知らせ
「御城プロジェクト:RE〜CASTLE DEFENSE〜」運営チームです。
いつもご利用いただき誠にありがとうございます。

2019年5月28日(火)20:00 より
実施しておりました緊急メンテナンスは、
5月28日(火)21:15 に終了いたしました。

【実施内容】
・「真・武神降臨！前田利家 -超難-」の特別戦功3の対象に
正しくは「山/水」の城娘も含まれる想定の所、
対象に含まれていなかった不具合の修正

この度の不具合と緊急メンテナンスのお詫びに関しましては、
後日改めてお知らせいたします。

この度の緊急メンテナンス実施につきまして、
ユーザーの皆様に多大なご迷惑をおかけいたしましたこと、
深くお詫び申し上げます。

ユーザーの皆様に満足していただけますよう
精一杯、努めてまいりますので、
何卒よろしくお願い申し上げます。

「御城プロジェクト:RE〜CASTLE DEFENSE〜」運営チーム

唔知得唔得

打武神??

入面重係咁既

係囉
我啱啱都望左一陣

仲以為自己睇錯左

有無手足已經順利過到超難??

打到絕望

岩岩先打完前面
淨返超難

等睇響巴拍片教路打超難

大破成身光脫脫

應該係山/水有BUG
而家改返
唔係山或者水都得

唔得
睇住人d片玩
要頂隻武神都唔算難
但我最後畀果兩隻騎兵衝過左就玩完

好似見到有d 曙光
試一試先

哇屌第2波就收皮

無攻鵝是咪可以收皮?
普通低LV盾應該頂唔到隻前田

屌
差最後一隻雀半點血....

唔知
天鵝都係勉勉強強

玩到個胃好痛...

唉....
真係差一點血就過到
好灰

今晚唔玩住啦
聽晚再戰

唔夠lv睇黎要等下個月任啲肥

重點係一定要拖到打死晒所有雜兵
先可以畀前田利家死第一次
因為佢一復活
所有遠攻傷害都會跌50% (玩果時好快望一望、唔sure、有錯請指正)
果d 雀就會變到硬過鑽石

都好耐無試過真係玩呢隻Game係有野卡到過唔到

睇片隻新山城7星弓(千早)好啱用黎打呢關

請問歌舞城モン・サン＝ミッシェル定大阪城比較好?
一隊放兩隻歌舞城會唔會太多?

兩隻都咁勁

按關卡而定 一般係一隻
不過新關/妖怪關其實雙歌舞都常見

我決定放生到last個日 煲多一次, 而家專心升LV先
都唔得就下次
我多城但係少突 而且關鍵清兵無(安土,聚樂)唔夠清

超難只去到第三波尾水，睇黎今次真係有姬路神都解決唔到

心很累

咁大隻
連你都打唔羸

屌佢老咪
90H都咁麻煩

成日比隻仆街紅兜篤死隻殿
佢老母

為左戰功硬塞左一乘谷同駿府
如果唔理戰功應該冇問題

我都未得閒打

平衡返下心理

已過
今朝打boss坦到 但右路隻紅騎差2箭比佢衝過左
訓前嬲嬲地改左卡美洛即變大炒

彥根一開波去插3肥仔 插完先換呢個位 換位唔巨都得

柳御一開始係指月伏見前, rd5 boss郁就換呢個位, 因為柳御太高攻+boss變身會打到個個位

token隔離個紅格 rd3大象出黎先放 新天鵝堡, 頭2rd唔放 tank到rd5 右邊出一隻紅騎後 先換呢個位 記得boss變身前一次都唔好巨, 巨要黎頂boss回血

濱松 一開波就放, 放圖入面新天鵝後面個格 純粹擋傷害, 新天鵝走個刻 一齊走, 去頂返新天鵝個位. 我同走佬係因為要比氣新天鵝堡坦boss

有卡美洛可以試埋全山

點跟

心很累
可能到放假先再打

超難真的超難

連難都打唔贏

咩黎，好似好難打咁既樣

連你都覺得難打，刁難d老屎忽?!
咩人先打到

第一野就築到隻新5星
超難應該都係放棄算
刷下料好過

一睇堆字覺得打得咁順，慢慢覺得唔對路我隻隻都無，再睇下個名原來係超人巴，無野lu

跟唔到

你刷緊邊關易打又出得最多饅頭?!

有d難

用正常陣過到一次之後好似易打咗
但全山冇全100以上應該打唔過

放棄戰功

我無理直接90H咋
都穩刷

拍左片 東北戰功
無柳御打氣d操作同氣更加極限
不過條片都幾大 要d時間upload

十幾分鐘

打完覺得自己個腦壞左

後尾差d出事 唔夠氣巨/開技
如果3倍速大阪會好d

你已經係一個壞左既人

拜左先
得閒先睇

有指月真好 招野真係好幫到手

岩岩發現呢條低配置片 返屋企先試

SORRY 都唔算低

星低lv唔低

12天守

台伏二十抽得一隻6星

我諗抽邊個pool好

安土應該好啲掛

發動魔法卡

歐洲人

我發覺我用DMM APP黎抽次次都係保底

冇乜日版中7星個種心情
因為只係補劇情玩下

雙開銀包會唔會爆

單開已經爆

台服更新得好慢咁

小圓弓

係好快先啱 睇下d7星多到

岩岩台服課左單

準備去旅行 唔想用魔法卡

咁買gift card

其實依家台服咩環境?
一個星期出幾多隻7星??
我見佢咁快已經出到安土

支持玩埋日版

這些機會....

有咩Pool

我朋友：去過晒啦

新嗰隻弓勁到顛開計可以秒任何野

一個星期2隻到
開服大阪5錂
上個星期聚樂彥根
今日就安土伏見

咁應該好快追到日版既進度 (最少以7星城計)

個7星機率好似比人降低左

點解咁講呢?

line到成日見到d3彩4彩

感覺上覺得

唔知
我就非洲開既
一早已經無咩期望

精神

5彩咩事

佢部野壞左

台服?

日服好似真係未見過人5彩

我唔係老屎忽
但真係好難打...
依家完全放左係度唔想玩住
等放假先慢慢同佢磨

係 一哂比人瘋狂圍屌

用隻盾係右下擋住隻野真係重點
唔可以比佢同d金魚同相撲一齊行

廢話

新手 剛剛抽完四日十抽
另外亦都儲夠靈石抽咗兩個十抽

請問自選七星有無推介？
係咪都係姬路城？

另 主線卡咗係廿二（好廢
第一波兵直線衝埋黎 殿就死了 停唔到兵
係咪做錯咗咩？

還是只係未夠level

正常

我有擋
最接近果次係全場清剩隻半滴血既金魚飛左埋去殿果度

so9sad

雖然你40抽無7星
但有隻浜松都好好
其他都有D 幾實用既5/6星

22關過唔到
你可以升高少少城娘既Level再試

自選可以考慮姬路啦

果下之後再試左好多次都係唔得
就心都灰埋

lv就一定唔夠 委任下清哂d體先 而家咁好哂
勝龍寺 浜田 柳川 馬克斯 新田金山 山形 多賀 大和郡山
善用浜田 一放就開等技

自選姬路啦 唔洗諗

我應該都試左成30次

純山城終於過到

最尾大破哂

控制得唔好
搞到最後關頭接連大破
不過過撚左先

同我一齊過

臨尾同時打兩三個位真係分唔到心
掛住望條金魚就畀肥佬清晒d 近戰 (應該要退)
隻前田利家又太早死、搞到成個plan亂晒
我又唔夠頂...新天鵝堡都死埋
之後應該退指月同大坂但又無退到
被佢一野打死兩件

不過唔好理
過左先、可以鬆一鬆啦

關鍵係睇完超人巴條片
先諗起可以用姬路放加速畀弓城
去解決隻弓唔夠力打飛行系呢個死症

唔記得要解第二戰功唔想再打 新天鵝堡加大阪已經可以同佢互劈咁滯

補番個陣

我85LV 唔可以互劈
可能升高d就得

卡完咁耐終於過到既感覺真係好舒暢...
好似忍左十日無打丁
一炮射晒出黎咁

重點係...
千早城....

我都唔得 會比佢斬死 92天堡搭111大阪 不過頂左超級耐

所以第二戰功好解好多
有得屈姬路

個個都咁歐
幾時分d 歐氣畀我

純山城我無打算試啦
由佢

有千早應該好易打
招計太勁

呢關幾好用
其實我聚樂同安土都105lv 但實在係唔想再試再打

睇真d 原來特別戰功果隻係30萬exp 既ツバサ(特)
我仲以為係加10000exp 果隻

有人已經全5星山城過咗

火傷屈機...

巴士佬巴又係超級老屎忽

有千早可以4城打贏

CLS
星數唔係問題
係根本平時無升開
唔會有肥咁短時間升到一隊出黎

而且重點果個春日山城我無....

我忍唔到手課左松pack了
諗緊係咪直接換倫敦

但我剩返果d 老千珠又唔知之後要黎做咩好

留翻等限定

可以重覆效果！

不過4攻同60血真係多撚謝晒

限定多數唔勁

又唔覺得易左好多 可能因為浜田 大阪好高練度 妖怪壓力不大

千早技勁但唔算易用 7氣 10秒 仲要50秒cd 前期唔夠氣唔太常用 後面又cd太耐

我用哂所有肥去升隊純山
原本諗住用埋下個月任啲肥

好彩過咗唔洗用

睇黎我唔夠了解佢

唔使多講
7星弓體質 x 1.3 攻防 已經屈左機

但佢計%去扣 打武神關依啲厚血好勁
甚至誇地型都有用

武神/第2形態 タイプA
同時攻撃
-武神特技『槍の又左衛門』-
バフ/全体敵 (攻撃50%上昇)
バフ/全体敵 (遠隔ダメージ50%軽減)

所以點解d 死金魚咁撚硬...

合作係 雖然有時我會拎隻小圓出黎
但上年水著新春嗰啲幾好用

原來計%去扣
同浜田條蛇放埋一齊

你未殺哂卒就比佢第2形態咗？

6000攻...
唔怪得我老婆都頂得咁辛苦

係
唔知佢係唔係被指月fing撚到佢死左
我已經收左隻弓去後面

呢個世界總會有痴線佬

超難最麻煩既係

不過我到後面都已經亂咁打
你老婆頂佢唔住

隻前田未行果時
我都玩得好順
佢無啦啦早洩去左第二型態
我就完全亂晒

我都係 全部buff都未上 手忙腳亂 好彩成都頂到3下

酸，又中
想抽埋50
無勁揪弓

一刀一件
我係咁退城然後放前面塞俾佢斬死

唔知點解望著佢一刀一隻大破忽然有啲爽

你咁對你d囡囡既...

冇中 見人打好勁
諗緊井既時候就過咗

參考下有幾勁

今次呢隻火傷真係幾勁

不過我唔抽啦
無錢無石
留返做25仔算

換左先，到時再諗
松pack唔知換乜好

其實依家個trend 係咪已經用晒聖米歇爾去取代大坂??

你差邊隻未有??

原來咁垃圾
屌唔打嚕

望住佢哋孤立無援 著火啲衫又爛哂

聖米係因為今次地圖好用過大阪

其實3隻7星補都好用 各有特色

千早夾聖米歇爾

你唔係課左松咩?
btw仲有300幾石

甚麼都沒有.jpg

點夾法??

課完咪又係得百幾
百幾石抽到既 (30抽左右)
即係歐洲人啦
咁根本就唔使課啦

但真係幾爽既

抽左先

唔抽啦
留黎做25仔算

打完普通，難再諗
無勁揪山盾，卡爾卡松未改應該頂唔到

本身用95大阪 見人用聖米又試下轉
升得60幾lv 但係成場即刻順好多

你睇條4人片
佢要聖米歇爾射程+火箭去秒武神
大阪做唔到

佢buff 攻真係痴線咁勁
（可惜我無）

有冇勁拳？

我今日睇過一條片係用普通山盾黎頂

同埋千早問題在於招計既CD
聖米歇爾減CD加射程完全係為佢而設

巴打
唔好介意我問
你係新加入呢個Post 傾
定係剛剛改左名??
好似之前無咩印象同你傾過咁既??

如果係新既
歡迎歡迎

如果本身已經係度既
唔好意思

認唔到你

D 勁既城娘永遠都同我無緣

umuumu

喔...

改完名真係完全認唔到

下次公告天下

成都，平遙

仲以為做咩無啦啦多左一個大佬級人馬係度

無升過山盾

我明
好似我無升過山歌舞一樣

咁成都啦 隻盾頂到佢變身就換成都落去
前提成都要巨滿左先

得隻鬼城

我都係用隻75冇改山盾頂

我最後悔係之前無升勁D 隻柳御
佢根本係武神關既主要戰力黎

返去研究下先

無柳御

武神關有一隻好用既殺敵打氣城會好好多

得彥根一隻打氣

無又唔係一定唔得
但有D氣會快好多

有冇山中劉備？

冇 得彥根+柳川
次次武神關都係惡夢

用自然打氣果d token
感覺上唔夠快 (可能受武神關影響??)
反而殺敵加氣果隻好似就唔受影響

金龜

你可以試下

食完飯返黎成班高手過哂超難

上幾頁話天鵝堡頂boss
我都係87lv咋wor,裝備仲要係加回 同埋大阪buff滿
係咪無開技/未改 開技好緊要 2倍防

因為我用緊立花山

我仲要同時係唔夠氣

全山城果班大佬先係高手
我勉強過到、不過有大破

放假會再玩玩

過完一次再打都係好難

唔諗啦
換左返黎先算

爆機

無肥升....

過兩日就有啦

我也是昨天用三週年卷換,食左三隻羅莎,
倫敦你們通常都用那把武器？

忍唔到手抽50石
安平 小清水亞美
万里 早見

歐洲人又來了

請問ホーエンツォレルン城勁唔勁，值唔值得練?
我睇巴哈評價得B所以無練到

唔勁
佢個邊評論算係幾中肯

我見你仲以為好勁tim

因為好J

我自己用潮見舞鶴 貪佢靚
不過正路應該用桜花

其實呢啲應該唔係影響好大
冇乜話用錯

我之前抽咗過千石就係抽呢隻

痴線，有咁多咩
成200幾抽
記得你係抽左好多，以前係幾十抽

以為*

直頭可以叫廢至少要等改一可以巨五
再睇招技改成點

不過唔知等到幾時

係佢嗰次開始改咗每二十抽出彩
因為個彩會食埋個金位 搞到我仲難抽

唔係再之前已經係咩?
無記錯係虎臥個期先出呢隻山杖

好似係佢好似係改咗既下一期

台服咩事 25石十抽 五彩兩隻七星

個個都有安平
吉野里到而家仲未有
本體好得意

安土嚟安平未出啊

打錯
手都震埋

開始發覺隻game性慾多過強度

25石大爆死

乜鬼野對白黎

又一個5彩

歐到呢

下個到你

好難打
發覺聖米歇爾個位唔開技會補唔到

自己知自己事
玩呢隻Game一定唔會追

超難完全唔夠打
仲啪左兩隻5星老鼠去升山城

超難真係超難

屌唔打啦
隻熊同大魚一出就仆晒街

ON9，前田走唔到去右邊

試左2個鐘都係過唔到

抄超人巴個條片 駿府轉井伊谷 指月伏見轉浜田 打到我仆街都贏唔到 最尾打極都清唔哂兩隻飛同相撲手

插個範圍設施

最撚痛苦係前面已經合埋眼都識打但都要繼續打

你哋可以睇吓呢兩條
平均都係練度都係7x lv

都未突

都係第2波隻熊收我皮

好難跟
隻隻都改晒

呢隻值得突啊

不過其實大阪巨滿都要插先補到呢個位
除非你有其他特技加範圍
如果唔係依個打法一定要突

反正啲獎勵太垃圾，唔打住啦
下次抽到新天鵝再升埋其他山城先再打
唔用山城脆皮到
彥根頂唔到隻熊第三下連擊

白底4星武有無咩可以扔??
230個位開始比啲4星塞爆

超難係限制練度

不過講打法其實冇乜可以變
一隻弓/鐵砲打左下魚 打完退去右面打象
一隻鈴/槍打3肥佬 打完退去守中
一隻盾/足止劍守副線
最後用盾卡武神一階 拖完等打二階

咁樣練度應該係最低

冇重覆230都滿哂4星？

點會無重覆
169把4星 + 2舊鋼
其他3星+鋼
每樣我最少留一把
2星好似有一兩把

吓得我

重覆嗰啲我掉哂

我開到350位

我好似220

日服ac就快可以斬掉重練咁

真係唔滿意，可以刷下首抽先開波

無計略好難玩

避雷針

睇埋聽後日果20抽再決定

我唔明點解第2條片隻王第一階段可以捱咁耐 我隻浜田好快轉死左隻王

唔夠力打死

浜田幾lv? 一係直頭退咗隻浜田

屌佢老味
放棄
打左4，5個鐘都過唔到

79LV 但退左變左清唔到其他

我明你個痛苦
真係好撚絕望

我今日都打左差唔多兩個鐘 次次覺得差少少

差好多下
不過又想試
百幾體打剩24體
應該試左5-60幾場

下次抽完天鵝，卡美洛先返黎屌死佢

我打咗3xx體

課金拎隻天鵝啦
(冇追POST 松BOX係咪POOL入面自選一隻?)

我果時打為左減少出錯
仲要全程都係1速玩
試一場都勁耐

係

咁唯有郁隻盾/歌舞
禁低隻盾個攻/靠隻歌舞大力補
試下第2階照頂住

第2階段我頂到王呀 但殺唔切其他

今次我覺得如果我記得將隻備中松山放番係右邊會打得死隻紅騎 但我就係唔記得左

就快要drop notes打

可以揀到去邊一期既7星??

CHECK返係去到2019年2月26號既7星
木幡山伏見城

去到2月尾出既

因為燒? 睇字睇到點勁

邊有個個 我都未死 3周年後我應該非過你

明明你份人勁唔勁都唔係重點
只要好J你就會衝

你又黎？

三週年卷
大腦羸左細佬

佢呢隻係買松pack果十抽出既？

三周年課金pack?

唔係
三週年個兩張我仲未用
2選1易揀啲
本身想J金錿，不過兵庫北都幾得意

我屌 一路都以為戰功1要冇大破
仲re0左好多次

戰功3就應該唔解 冇咁多料升多幾隻山城

課個松set玩下 一彩

不過大破左都好大機會輸 無咁多氣

係既 最尾就算得武神一個一個唔覺意都會比佢掃低哂

張7星卷諗唔到換邊個好 留住先

same

饅頭換返黎果d城係咪換一座返黎就夠

做改築素材

基本：留1隻、其他要黎做改築肥
有愛：1隻+ 4隻突滿、其他要黎做改築肥

個個齊晒7星要煩惱換邊隻

今次松Pack既資源射晒落倫敦塔度
希望唔會令我失望啦

5飛先得1隻5星

一路打到活動完 改築素材主要來源

我都係啱啱先兩隻

會喵喵叫既江戶

終於都課左一pack，送個10抽保底6，50石出左7星槍。唔係話唔勁但無乜興奮既感覺，出兩隻槍既機會唔係咁大。

呢隻槍我成日用

其實各樣都勁，仲要雙屬，都值得練既。有7星我都心足架啦

咩槍嚟好少見 但好好J最鍾意孖辮妹

雨宮天 槍

嗯

25石10抽 中咗7星江戸城

剛剛終於過咗主線23
有張七星三名城自選 有無推介呢？

你有咩7星?

想問買ac係咪得淘寶？

都係得自選嘅姬路城同剛抽到嘅江戸城
主力用緊呢個陣
柳川改咗之後 應該會換走觀音寺
求意見

彥根換走馬克斯

有勝龍寺可以用住先
首選彥根
可以回氣之餘仲有buff攻擊同埋減cd
次選其實大坂同名古屋都可以
硬要揀既話之後可以揀大坂

不過因為三名城卷有三個入手方法
主線49同埋5000yen新手包

應該係

如果唔限budget既話可唔可以幫下眼

睇你要唔要限定角啦
唔要就揀多四天王既就無死
佢啲acc仲有分多唔多石
唔知有無留三週年張自選7星卷
揀岩心水先再睇值唔值

1153啦
覺得貴就1049都得

姬路+金龜+倫敦 冇貨
姬路+倫敦都得返3個 仲要過百

睇黎我堆三周年首抽都可以拎出黎賣下

叫得初始應該三周年重係到
重有得揀埋老婆

我地睇既野一樣

揀三隻已經冇野出
正路都係睇佢兩個

係囉，你直接賣咪得
風險又低啲

不如你講下有咩角色想要先 果3揀個唔覺得好勁 拎出黎唔會覺得曬親

見有d賣4，5百

如果我宜家玩我會買呢個

兩隻限定
比我都會揀佢
74石可以當係250蚊左右

好麻煩 3周後我主AC就冇抽過7星 就HEA玩委任到依加

我強度廚
唔想之後條路辛苦

呢隻game好輕鬆

咁姬路+倫敦+紫禁
唔洗諗

明明新關你地打到屌哂鬼

我反悔當時冇井aqua

果隻仲要有男人 但係其他角色好廢

咁可以pass限定
姬路，倫敦，金龜，聚樂第，紫禁，新天鵝堡，安土
呢堆入面愈多隻愈好

咁個關係唔打都擺
比老屎忽玩既

你打下咪知

後悔當時無刷小圓武器

真
所以我呢d新手打到想死

唔係限定愈勁咩

會復刻+進度保留 留返第時再打

*主AC唔夠角色 分身唔夠LV

唔係 最強果班上面巴打講左 冇隻係限

咁再望望先

睇黎搵多7星ac好d

好易打架頭4個wave

呢隻game相反
節日限定同原版會有少少差別
但大多數情況下比唔上原版
合作就偏向收藏用

第3wave已經過唔到

我頭4wave已經可以3速打
打到識背

我努力緊想用隻金鯱打一次

金熊清場
之後象同紅老母兜接唔到

好 就彥根啦
5000yen都可以考慮下喎

5000yen hold住先
宜家有個9800yen

用足止劍拖

佢送既石唔算多，但有三名城卷同突破素材
今次10000yen包就有自選7星卷加125石
，必中6星或以上10連一次同埋素材

無勁揪劍

春日山？歸雲？

未用自選 咁算唔算多?
可惜角色唔夠勁 我揀兩隻黎自用冇揀依兩隻

睇完個account網，我個AC應該賣到過千

佢個7星數選擇太少 得1-4
起碼加翻去15,20呢啲option

15-20隻7星
認輸了

課落去既都唔止啦

佢舖頭黎架嘛！應該要有
搵食架喎

你上面個Ac已經好勁

我城娘仲係零課中

最勁果兩個AC自己拎左黎玩了
7星數量冇咁多 但強度勁

而且再抽已經超愈左主ac

玩分帳=傷害自己

歐洲鹹魚唔洗課都成手勁野
唔係俾人改名吸運破左法 已經齊圖鑑

果排好悶冇野玩
依隻game又每日玩得3場

歐王

嗰排個個改完名都中7星，之後極速燒哂啲運氣

係 食花生好精彩
班人真係好殘忍 衝黎搶哂就散水

兩隻都未改

點會唔夠勁

比起揀左自用依兩隻on9野 果兩隻角色強度真係唔夠勁

仲未自選

又loop返曬倉

但係平均冇70 難D都打唔到

呢隻驚練度好緊要

唉
又被人傷害

首抽AC傷害乜野
只要你果期願意刷乜野都可以有
雖然之後仲再抽到野而主AC係零 果下就真係傷害埋自己

已經無嘢嚇到我

走啦
有無諗過你係嚇人個一方

我仲有好多城娘都未有，安土，指月伏見，聚樂第，倫敦塔，全部都係得個睇字

依個其實係咪ok

呢度應該得U巴同超人巴傷害到我

你中意個兩隻限就ok
但如果講實用強度都係紫禁倫敦姬路個個勁d

明明我咁善良

是咪想要傷害

對限冇愛其實唔好買呢個

其實今次隻7星角值唔值得老千珠換呢，招火攻係燒怪既血係以成條血既％計，對住啲武神好似幾有用

係呀

影住先

Show埋啦

冇啦 得翻啲合作角

被傷害

無地自容

無我呢d地獄非洲人
先可以成就到呢度班歐洲大佬

傷害太深
講句野都邏輯錯誤

收收埋埋

無野畀人睇

佢地係超級老屎忽課長

最終隱藏boss

少過你地
練度低過你地
完

my eyes

你過到超難

之後再玩都過唔到
果次可能真係有D運

右上咩嚟 扇?

奶

智障女神本體

好撚正

真係要時間適應

咩機咁柒？

Iphone 我都係咁

其實CAP圖個效果就太明顯
但實際個Size同我以前用果部full screen 果時係完全一樣
(所以都算係接受到)
不過睇黎DMM都無心解決呢個問題啦

唔怪得重課嘅目標唔係彩成 而係5星

靚我先追
冇諗過要成千石

多謝課長令我有Game玩

呢隻game 一千石真係不夠想像

一次姐
你追嗰次咪又係咁

無你千幾石咁誇張

終於打完
發覺自己好on9一直擺錯咗金鯱個位

點解可以咁撚勁...

Yes，you can.

又到左要搵新game玩既星期六啦

之前U巴講既大須

你玩唔玩splatoon類既game？
隔離post隻linqs ring幾好

多謝魚皮巴推介
不過應該唔係我杯茶

依家想搵一隻玩得過既驚
仲難過搵老婆

仲有隻囡囡game叫方舟指令都幾好
不過大陸廠

大陸不了

sor
我都知我好煩
好似「四方西」咁

其實御城都可以繼續挑戰多幾次真武神既
但過完一次之後真係無咩動力再打
太嘔心啦 (而且變左輸一場要15體)
我留體刷下5星素材好過

來吧
其實熟咗之後 平均7x lv係打得贏
唔係真係要求咁高練度

我贏個場8x lv備中松山+岡豊都係僅僅最後關頭射得死隻boss
平均7x唔係唔得 但真係要全隊配合得好

不過如果唔係山城冇咩想升都想試下解埋戰功3

btw今期隻5星鈴都幾正

可惜係平山拎唔到黎打戰功（想要隻降攻鈴好耐 好撚後悔當初拎左新田金山黎做改築素材）

新田金山而家真係幾勁 手長番

我都覺得佢幾正
不過又係唔中

唔好意思 阻你地少少時間

反對逃犯條例白宮聯署
6月14日前，儲齊10萬簽名 (尚欠37,761個簽名) 就會得到白宮回應

簽完記得確認返電郵

支持

神作

Thx

你睇呢個 勁到

追啦

唔追
只做25仔

唔知睇邊度下次真武神係平山

不過平山 平 呢啲應該輕鬆過今次
太多勁城

打個陣有參考過 但真係好難用其他代替品 例如換做大坂同浜田會太快打死隻王 另外5隻盾都難做到新天鵝個防禦力

有隻藍頭盾可以

鈴可以用天童呢類低攻啲既
甚至唔用鈴 我有場係用金鯱代替

唉
壽飛果邊又唔知幾多連爆死
好灰

真係覺得玩任何有抽蛋成份既電話game
都係唔好有任何期望會開心D...

藍頭即係呢隻?

我決定唔課呢啲game了抽極唔中
課哂御城啲pack好過

呢隻可以啊

御城係真佛心驚
剩係間唔中課下特別pack都夠

呢樣真
課特別pack 真係抵
但平時果d pack 堅貴

就咁買無特價果d就真係唔抵

所以我都係買之前周年pack 同今次有七星石pack 算
雖然好多野想追但都係慢慢做25 仔

我玩咁耐既感想係...
凡事唔好強求、要黎自然會黎

最後悶到裝返兩隻IM@S 黎玩

釘宮鈴個畫師

OK

發現個POST都有唔少失蹤人口

月色真美、初代樓主已經完全消失

姬巴可能一星期都未必現到一次身

響巴由失蹤左幾日

屌！
原來已經係新既一個月
同埋已經有新既地域限制任務
我完全無留意到

個真武神開到去11號既維護
我諗響巴都仲有機會試下玩掛??

唔怪得個FEEL有D似

佢打完辣殺艦娘活動就會出現

聽講個活動成個月長

艦娘活動差唔多開3-4個星期

我覺得好痴線
唔怪得要隔幾個月先開一次
真係會搞出人命

我試過連肝一星期多d
最後果一兩日已經接身體極限

我剩係最後一個星期先打
有次打唔晒就棄左

唔好令遊戲成為壓力同功課

真係樂在其中就無所謂

運氣驚

無玩過
我唔知啦

垃圾驚
到而家仲係得2隻5星

我都係

能登

又中

換
邊有咁多石

你值得擁有

即改

11攻 8範圍

呢粒勁

三月至六月黎講呢粒屬性最好

唔怪得90H成日炒
有兩隻仆街旗仔

次次兩隻旗行去上面就秒左先

出粒勁野比人打武神

送多啲肥先夠打

隻熊打落肥達到同R痕無分別

全4突得隻歌舞3突

我唔等佢行
就直接放隻遠攻清左佢地先

火箭射到隻前田一截截咁扣

下次轉下位先

但殺完要退
唔係會被之後果D大破

唔知呢隻傷害
之後出既新城會唔會有

不過都要巨大化幾次先打到第二隻

所以咪話火箭太勁
就算佢80lv一樣係一截截咁扣

我心郁郁想換，隻怪越多血扣得越多

有毒傷，火傷都唔錯
之前仲諗住上次隻八婆件武器係新裝
點知係杖
仲諗住有毒傷
點知無

火傷係勁既，但無計略下都係要靠自身數值

換

呢D 有狀態既傷害
分分鐘仲勁過純火力

魔鬼

初段一定勁過，按血既％扣，直接無視防禦，後期就其他城補刀

今個月課左松PACK換完倫敦塔之後
我D千狐珠要諗下換咩好

暫時比較想要既都係安土/聚楽第

而家先447
仲未儲夠600
留返換限定野

明明都係儀武祐子配
但把聲無咁煩膠

把聲真係好煩

姬路

貓巴

我玩到今時今日都仲未有一隻125LV

你想125有幾難

好難...
無羅紗又無肥

點解日服可以非洲到咁

以前7星係得1%
果時真係好難中
依家已經比之前易左

想re ac但隻ロンドン好得意唔想洗左之後無

刷首抽刷到滿意之後用3周年自選劵換返佢

有時間可以重刷既

唉好後悔之前冇心機玩時拎曬D 6星做肥料
而家冇山城打活動

等下一次啦

そうしよ

望住d山城喊出黎

咁我直頭死得

有圖有真相

今日開始玩既新Game
唔知會可以玩幾耐呢

果然一隻Game既囡囡順唔順眼
真係會直接影響我想唔想玩

我會咁打 不過應該要平均8x lv

呢隻之前想玩
不過出太耐 我懶得追進度

日服好似出左1年
我覺得還好啦

但香港又係好似無咩人玩

唔夠練度
剩係無歌舞已經唔使試

要升隻立花山上80

本身討論都唔多

個搞笑地方係我玩開嗰隻戰女會同佢合作
不過戰女要結束營運了

戰女開左幾耐先頂唔到??

等下次復刻啦

戰女2015年
我開ser開始玩

4年感情

其實你呢個易打過u巴個陣容
你老婆招計幫到好多個位

不過都預咗
佢已經好耐冇出活動
又放哂啲限比人抽

我真係想像唔到
如果係我玩左幾年既Game要完
我點樣面對

係既...

不過都冇乜所謂啦
個戰功都係多隻肥 又唔係多個設備
為過吓癮only

之前玩過台版
其實幾好玩
聽講係日服營運問題

宜家我入去每個畫面cap圖

營收係低架啦 不過應該未去到要執
睇落係c社要大清洗
好似近排已經執咗2-3隻

c社即係?

過到就會完滿一d
不過仲有目標都係好事

我以前玩完既game都會咁做

Colopl
白猫嗰間

白貓之前比任天告？ 而家玩成點

好似冇事仲合作出手遊

係咪只係為龍絆整下花邊新聞谷下人氣

玩下p4算啦 得放假玩下既話隨時1隻game玩半年 抵屌

PS4?
鋪晒塵、好耐無開過
對上一隻已經係rdr2

都唔係好耐姐 我係nier

講緊battle girl highschool?
我以前都玩過仲課過金 最近仲dl番諗住重新玩下不過都係放棄

Nier 神作

但玩得太多呢D Game之後
就好難再搵到一隻接近水準既玩

呸，2隻7星

呢隻出左成年半
DMM版又唔多想玩
雖然有幾條4星裝既code

我仲摸索緊玩唔玩落去好

畫面同囡囡都好正
但佢個玩法就........
有D 微妙

又串我少7星

係得個排先叫開多左機
通常玩完d驚都會放 呢隻真係要keep成世

係呀
台日服都執，唔使諗了

我剩係買佢啲模型算
唔想又玩多隻驚
雖然啲囡囡勁好J
等係係兼志谷

走啦，我0隻

我部PS4 太耐歷史
已經壞壞地...玩碟有機會自動彈碟
所以都係買電子版算

D 囡囡真係好好J

你地點解咁少

盲啦屌
老屎忽咪會多

你仲老seafood=.=

老屎忽咪多

痴線=.=
3月先玩

有D 覺得上唔到場既
一早用左黎做肥
好J既就收入倉算

喊甚麼，你也是老屎忽

2016年3月??

sosad
我個部都係最舊版 不過開機唔知有冇過30次

2019年

一定係

返工太攰
搞到得閒都唔想坐定定咁打機
我諗到出ps5
我都可以睇定d 先再諗買唔買
依家真係鍾意玩電話game
用平時坐車既時間
或者中間休息既時間
(總之就係d 碎片化既得閒時間)
可能幾分鐘咁玩一陣電話game
之後就當係娛樂左算
越黎越習慣呢一種玩game方式

隻Alice Gear 都係決定放棄
各式各樣 (除左個戰鬥玩法) 都唔差
但真係無心機再沉迷一隻要花好多時間既新Game度

最重要係戰鬥真係麻麻

啱啊 我都係
p5重有成年時間
不過都唔會即買 新機一出照慣例實有問題

原來唔係得我一個咁認為

係
睇定d先算

講返城娘
來緊呢個星期二應該都無咩值得期待
我諗應該又係時候開多一隻7星改築??

千早城個pool應該繼續
另一個 pick up pool 應該就係新開改築既7星

活動方面
真武神仲會係度多一個星期
緊急任應該會開多3關左右既新關

所以整體都係無咩期待同驚喜
係25石準備保底

我好期待係我家彼德改築

好少接觸佢
有無J圖??
同埋介紹下佢有咩特點

自己睇

識野

無
識都無用

cv上坂 佢講d俄文真係好正
全鎚城最高攻 小數有大回復技既城
不過而家都係中規中矩 冇乜亮點
所以先期待改築

有改就會有pu 到時抽

25石中

天氣好好

咁睇落又唔錯

呢張我好似揀J圖果時有見過
原來係佢黎

過兩日25石抽中佢吧

邊度黎??

西班牙 馬德里 皇宮

250回其實好勁下

一齊中

NO.286 ペテルゴフ宮殿
特技是自身攻擊+30%、範圍+25、全近戰城娘攻擊+50
計略為指定大範圍內城娘恢復+250 (持續20 CD60)
全輸出型路霸槌，單論本體攻擊能夠超越名古屋，全近戰+50攻擊有點錦上添花就是，可惜遠城吃不到。計略的恢復+250可以看成一般恢復力10倍救護車，效果量不是最高，但簡單有效的強化了續航力。要說缺點就只有...沒有半點防禦面，遇到太強的攻擊只靠恢復也不容易撐住。 評價S

我就算罷啦

有江戶之後玩全近戰易好多
+50變左全隊食到 幾正

又係一隻7星城

有得j下聲先

邊隻黎
唔識日文，啲海外城用晒片假

我無咩勁既近戰呢...

素直に......

射精

です

有機會中到就好啦

都冇呢隻

……

依家搵新Game既介紹
一見到係開宗明義 PVP 向既
都一定唔會玩

自身攻擊+35%、攻速+20%、全近戰城娘攻擊、範圍+60

指定特大範圍內城娘恢復+300 持續30

ff下先

會唔會太屈

諗下都開心

我反而擔心緊小鄧...
改完都係咁

呢個反而唔擔心
經過投票活動之後小鄧已經變成人氣角
最新條宣傳片又擺埋佢上去
營運唔會亂黎

希望啦
有時真係估佢唔到

等睇變聚樂第等級

如果真係有咁勁
我會好開心

7月 讓我們看下去

不過都應該係倫敦塔先

搵到個好詳細既介紹

PTT 果邊有一個翻譯左既DMM 御城製作 係3周年既訪問
有興趣可以睇下

又知多左野

睇完之後
真心希望隻Game仲可以玩多2-3年
或者更長就好啦
當然、只要佢地真係一直有心去搞
我都會盡量課少少支持一下佢地

ok既 御城好似幫dmm搵唔少
說好的鬥技場講左成年都冇聲氣

唔知會係點玩呢??

互相傷害

變相pvp??

——預定實施的“方言系統”，這裡預定追加多少人呢？另外，像弘前城這樣現在方言完美的城娘在追加上會有呈現的困難度嗎？
(弘前的津軽弁、廣島的廣島弁、德川大坂的關西弁還有部分琉球城，在遊戲中有一些台詞語音是很完美的當地腔調與口吻，強烈推薦大家去聽聽看)
(尤其弘前和高岡城的方言成功的給人一種這個日本人哩喜勒公三小我怎麼都聽不懂的完成度)

弘前好嘈
課左聚落第返黎可以少出佢

佢句台語我睇唔明

你條友UP乜春
好似係

方言其實幾可愛

呢個閩南話黎
好Q難聽

啱
關西/沖繩腔有睇動畫都重叫聽得明下
其他真係聽到黑人問號

我估係出隻世界boss比全體玩家打
然後有計分有排名

我指日本果d
台灣就算啦

唔知仲要等幾耐

聚楽第垃圾黎

唔係你老婆黎咩？

呢隻野出左未??
好似棄GAME個期見過情報

未

日文就唔識聽
乜腔物腔其實唔識分

係 但好廢
佢需要改二

係得依家隻千早城可能有得同佢一戰姐
佢本身都係弓城頂點啦

睇返係12/2017個期生放送公佈既野
預計2018夏實裝
屌 講經咩

千早係上位版

雖然我未用過

樣都係聚楽贏

咁樣唔洗講
千早起碼要整翻幾次容先可以比較下

兩隻都唔同野黎

千早攻buff應該弱d
唯一殺食係識點火

招火我覺得係全game最勁
仲要打2

佢地類似安土同錦城咁
唔係上下位互換關係
唔同場合用

同感

A2 2B

我都係叫係玩返ps4啦
Persona5 正

爬梯是好文明

拎去打武神 唔計屬性修正
應該高下立見

無得咁比
根本呢次係推廣千早既關黎
你當然會覺得佢特別勁

問題佢勁在打%
你打親妖怪/高血關就一定係千早贏
其實呢關除咗佢係山城冇咩特別推廣

今次差唔多乜都換唔到

火傷效果：5秒內持續造成傷害，每次(0.5秒)造成當前生命值3%傷害(無視防禦)並降低30%攻擊力

唔知巴哈仔岩唔岩 因為我google唔到日文既火傷效果

照咁計15秒（10秒技能持續時間+狀態持續5秒）火傷係做到大約60%血量上限傷害
睇落唔係話真係好op. 但只要本體唔係0傷都係輸出好高 除左d tank唔到既武神（例如福島？）可能打得唔夠快之外都好好用

其實係幾op，開個靚頭等後面堆囡囡招呼隻武神已經好幫到手。
Cd長或者係一個問題，但去到後半條血火攻既效果已經減半，或者同普攻差唔多，個技未必會用兩次。

未勁到去bug但已經超勁 已經唔計佢可以打二
除非之後啲武神係會越出越少血咁佢就廢

打少血高防都會有用 我諗除左兵海同超高回覆同魔免之外可能冇咩弱點

佢係計當前血量既3%
所以傷害會慢慢遞減
不過可以當係一個對方血量愈多增傷愈大既BUFF

Toledo 6星投劍

勁靚

哇屌

原來仲未爆post

無人

等聽日啦

真心忙
來緊都會少d出現
(放假例外)

明日維護時間 1300-1600(日本)

我都唔知幾耐無中過7星啦
唔知仲要頂多幾耐

返香港做奴隸了

歡迎返黎地獄

今朝個個係招技個名 黃金大聖堂
呢個就係座城

好正，我都想去歐洲睇裸體城娘

正到呢

抽唔中姬路
得大坂

再抽

今日小更新
我諗應該都唔會有版本更新
直接等3點鐘入Game

冇係入面抽野

心已急

無期待無傷害

琴日臨走係機場扭咋

又保底

更新完無驚喜，7星槌改築
復刻關，緊急關追加，完

竟然係變足止鎚

原來有驚喜，25仔中左7星
通常都係完全無期待之下就中
果然係讀心

估佢唔到

恭喜恭喜

唔知我又要非幾耐呢....

到你架啦，7星打孖黎搵你

暴力坦 其實唔錯
完全自給自足

正
金鯱我特登用老千珠換

我5 Steps 之後都無中過7星

重覆6星

可以要黎做肥
好過無啦

好勁下

同我諗既方向唔同 但都幾滿意

有溫莎有彼得 唔洗再諗盾了

要黎打真武神一流

又係得我無

平就唔洗講
水我都準備好了

我要準備棄驚了

15 44 53

為山城缺陷雪恥

大佬唔好

咩料

終於做25仔 單彩入魂

5星 4星 3星

1隻5 4隻4 5隻3

5步之後淨係抽過許昌pool一次
繼續忍手留石

打完真武神忽然覺得呢啲關啲怪好細力

唔洗留石啦 冇石咪課

被虐成自然

拒絕做敗家仔

你都差唔多齊晒7星

打95隻肥佬諗住放定個防buff同大阪token頂
點知扣1滴

得1/3

未開波 試下先

1/4都無

屌 我又陪你啦

三周年後一直25仔 0七星

演唱會又失敗
搞唔掂D騎

大家都爆死

再keep住係咁就要轉主力AC

依隻分身咩事...一出出兩隻 加埋三隻想點

唔聲唔聲殿1.5倍exp

返去又要計下數碎幾多石

真心問 重覆會突佢咩?

永遠重覆7星都係突

溫莎好勁喎

除左用黎放攻X2 平時好似唔係優先上場近戰成員

係好撚勁
前提要改左先

改係最近新開放？
攻x2 之後100果個咩黎？ 加多100攻？

有得改好耐
係100攻
打得坦得 特技又勁 耗氣又少
比相撲任打唔嬲